★如果滙豐突然宣佈停牌，班收息廢老會點？

ifc

Jump

又燈?

停牌 係永遠突然宣佈，殺廢老措手不及

如果武警3萬投降

一個月前

“滙豐唔派息”d人一樣屌

回吊哂鬼 話除完淨 又停牌

分分鐘係大貓總部搞多次67暴動

唔係要佢停牌咁簡單，係要佢除牌

無法可收息的廢老- 腦魔

連登空軍出動, 迫廢佬跳樓.

收佢層樓

暴動都似

冇用

七百萬人上街都唔會有任何效果

今次真係燒到藍絲廢老C忽，其他之前黃絲做d嘢一d用都冇

會咁：😦😦😦

唔好撚係到嚇鳩人啦，

人地買成1200萬個d點算

廢老: 停牌驚閪
可能佢會派息呢

係就好呀,
靠廢老暴動, 肯定威力大過連登仔
利申: 手持匯豐

lm

同8號仔一樣

老貓vs大貓